有冇一齊玩食雞既女仔啊

一齊玩啊順便做個fd

點解負皮我

我係假巴真絲

絲打係咪reject左tung wah rn

係啊

冇呀，走啦

唔信 留tg 先

係咪女仔先

有J巴打啦緊係

你本身係咪係waiting list

你冇ha rn offer?

有
介唔介意講下你gpa幾多